水浸橋龍珠島變孤島 居民玩命揸車「渡海」

08月23日(三) 17:05

打風被困龍珠島，勇司機私家車當潛水艇闖水浸橋！今日風暴期間全港多區嚴重水浸，屯門龍珠島連接黃金海岸的徑青龍路行車橋，同樣被洪水淹沒，不斷有海浪湧上橋面，完全未能看見路面。出市區的唯一通道水浸，令龍珠島變成孤島，居民無法出入。

不過竟有居民無論如何都要硬闖，據網上流傳的片段所見，最少兩輛私家車曾經強行「渡海」，其中一名男司機駕駛私家車接載最少兩名男女親友，由龍珠島駕車經行車橋駛出黃金海岸，上橋前司機向友人稱：「都係要去㗎啦，預備喇！」然後踩油衝出，積水幾乎完全蓋過車頭的行車橋，遠看私家車如在海中行駛，期間兩邊不斷有巨浪拍向車身，前方只見白茫茫一片，女乘客嚇至大叫：「唔好行啦，返去啦！」

不過男司機仍處之泰然，回應稱：「點退後呀姐姐！ONE WAY ONLY（只有一條路）！」最後私家車竟然安全無恙駛過行車橋，男司機則淡然道：「真係要搵啲嘢洗下架車呀。」

有黃金海岸高層的居民，從另一角度拍下私家車闖橋經過，場面更令人膽戰心驚，僅約200米的路程令人為之窒息，直至它安全渡過才鬆一口氣。

ONE WAY ONLY

摩西

only one way out

Only one way out

危險總會有的 你要做的就是駕駛風險而非迴避風險you know

today is good day

型到

片呢

龍珠島咁撚危險比人住

安李溫威歐

To die~~~~

猶豫多陣都冇命😂😂😂

叫我？

架車咩車黎

睇緊日本熱血漫畫

諗起上次大雨死火個條友

有fd住呢度

架車條命仲淨幾耐 ？

屌唔撚驚

出去玩咋

咸水黎 架車rip

痴線都分唔清海面定路面咁危險，隨時行左落海

信個女人 停車退返去 實死埋火

條片拍埋犯法證據

難得拍片個女人唔慌，仲可以笑笑口讚自己老公揸車叻...

最後嗰段句「爹地你睇下」

咩車？ stepwgn?

如果行行下死火點算

行到一半時 One way only 又係真喎
水位咁高時，油門一減就好易倒灌 然後死火

用水潑潑海浪

一死火班人就仆街 救都唔知點撚救 仲隨時吹埋落海

條女俾浪打到高潮？

點解要咁搏果陣出車？
等多1，2個鐘已經冇咁危險

好似講故台喪屍文啲情節

想請教閣下係分開紅海定蘆葦海？

有錢人就算要買過架車都唔介意

咁都冇事

過幾年既事

fuel injection 冇咁易，不過真勇，中途死火真係可上讀者文摘

你睇下我老公揸車幾叻

唔知佢去邊咁緊要

真係唔識死
死左火/爆左玻璃成車都係咁大

但句One way only 真係笑死

no
it's necessary..

諗起崖上的ball兒其中一幕

老公都唔驚啦
所以咪結到婚囉
係愛呀

背背龍島

唔停車唔死火，但架車之後都唔洗要

洗唔洗咁博

架車咁都唔死火

女人做司機的話，一車4命啦

痴撚線司機

如果可以真係想用vr感受下佢當時個視覺

咩車咁勁

達爾文獎

大命

1:16

水浸咁高又唔死火先好野

尋日睇都唔知係龍珠島
仲以為係岸邊
點知係橋

浸過咸水返來

海水黎喎老闆

屌

咁樣咸水浸過車底係好乾淨啊
係甩乾淨

only one way out
真係好癲

啲反應都係差唔多

司機變船長

條友咁型，如果中途死火會點？

成架車沖落海~~

咁撚樣都賣九千幾蚊一呎

呢d位 只可以繼續俾油去

搏左條命同架車為左出去玩

住啲咁嘅地方

點解以前政府會批呢D地方起住宅...

識fd以前住龍珠島，好唔方便

上次部掃巴佬死火，今次普通七人車仲深水反而冇事

係屋企拍落去果段片真係好撚震撼 摩西分紅海咁款開路比佢行

龍珠島好唔好住？啲屋幾錢？

300個起跳

Thug Life

價錢算ok 有海景
最大問題出入唔方便

一部freed一部係Delica freed真係好彩 Delica係勁嘅

個名好型
比我一定佈置到全屋龍珠